老實講，仲起中大守都真係on9，螳臀擋車

武力唔夠，點解仲要守？
到底大家係為咗咩而守？
好啦，你話中大係你家，一定要守！
唔好意氣用事，黑狗要攻實入到黎！
而家越拉越多暴大生，入到去又姦又打
值得咩？

見到你地咁都守，真係無野好講
但照樣都會入黎幫你地！
起戰略上，守住中大絕對唔可取！

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

其實無論係邊都係螳臂擋車 次次都咁諗 咪次次都係見到狗就散囉

見到狗緊係散,你估仲係以前,仲陣地

勇武傻仔
從來都係好L蠢

螳臀

建議返入中大瞓陣先 今日太高危 重狗 聽日再玩過

嗰度有百幾個手足

你教我點走 請指教

你笑我螳臂擋車，我信我滴水穿石

我屌你啦 日日都高危唔好撚玩啦

圍攻狗宿救中大!~

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

拉

岩喎，見到狗梗係散，兜去佢後面快閃佢啦
正面打，你盾又無炮又無，打條撚咩?

駁唔到
其實日日weekday中環tg已經得，唔駛死守陣地等捉人

我想問有邊次勇武唔係螳臀擋車？

收聲啦 成撚日暴大暴大 adore暴大比狗攻唔係諗點幫係叫人走
暴大之所以係暴大係因為佢哋唔會因為守唔到而放棄暴大呢個地方

Popo為左取得中大 碧秋樓入面既HKIX阿

香港國際互聯網交換中心

控制香港境內互聯網

你都on9,依家連大學都打埋
遲下打埋你屋企咁點？又散？on9

老實講,仲起尚德守都真係on9,螳臂擋車
老實講,仲起沙田守都真係on9,螳臂擋車
老實講,仲起xx守都真係on9,螳臂擋車

萬能key

老實講,仲起香港守都真係on9,螳臂擋車

移民算啦，人地有炮點玩，手無寸鐵都照比人射

屌你老母

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

所以先有快閃、打游擊既戰術出現

就係知武力不對等，所以我哋先要經濟攬炒，搞黃色經濟圈

路係人行出黎，方法唔係得一種
我哋要知自己、敵人嘅長處同弱點

棄得中大
其他大學都棄得
唔洗再反抗

又係你

不要死守一地, 走得盡量走, 留住有用之身, 不要送頭

話說沙田曱由屋係咪無乜人守

召喚火魔法師

有啲地方必輸，但我地都必須要守。
例如係我地屋企，例如係香港。

又係你條撚樣 成撚日都係個up

中大係死物，最緊要手足無事。

大家真係要小心，無必要時唔好硬碰。

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

Push

屌，五毛po唔洗理
拉
入去救人好過

手足拉下一個，拉下又另一個！
戰場咁大，何必死守呢個據點！
戰役係漫長！

當年二戰，如果仲死守南京！
成個國家一早畀日軍滅咗啦！
忠言逆耳，唔好意氣用事！

以你講法 可以即刻棄咗香港 仲守乜鳩

武力唔夠，點解仲要守？
到底大家係為咗咩而守？
好啦，你話香港係你家，一定要守！
唔好意氣用事，黑狗要攻實入到黎！
而家越拉越多香港人，入到去又姦又打
值得咩？

見到你地咁都守，真係無野好講
但照樣都會入黎幫你地！
起戰略上，守住香港絕對唔可取！

你收嗲啦五毛
呢個時候仲山呢啲post
你老母比狗屌緊呀

你可以話我五毛，但今次都想反思下守中大既意義！幫都一定幫，但問題入到去叫兩叫就算？

你expect手足入去做咩？就係陪大家死得轟烈？

各位
岩岩打左比英國領事
bno係不可以有領事服務
所以咪撚on9扮英國人打比佢地
宜家可以做既就係叫中大人搵個真.外國人黎
提提大家
一定要真.外國人
就算有bc, 但有香港身份證都唔得

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

佢地依家要攻入去拉哂班學生
唔死守唔通舉手投降俾狗拉入警署輪姦？

pull

而家叫你救人，入邊幾千條人命你係到講戰略我屌你老母

攻到屋企無得唔守
要代支援

唔好on9 本來政府要搞除時都搞得
唔需要POPO搞
唔好９作籍口

Block

各間大學的手足, 走得就走, 當然不要留下不利證據

不推文啦

比中大人見到好撚慘

唔係守 係要走

咁香港都唔洗守啦ON9

DLLM鍵盤戰士

連中大都守唔到 仲有咩地方可以安全回氣 屋企都唔係私人地方
咁香港都唔駛守啦 邊夠打啫 又咪螳臂當車

警犬攻中大原因（我估）

咁真係守唔到呀麻, 留住有用之身最重要

作為中大畢業，見到中大被黑警攻陷個心好痛
但靠武力真係守唔到，仲一定有更多義士被捕
我會覺得用其他策略啦，地下又好，塞鐵都好，唔好陣地啦，同黑警真係無得打

對峙永遠冇好結果

香港對中共都係螳臀擋車
你守住香港把撚？

仆街含撚啦block

死守中大毫無意義!!!

唔守走去邊呀戇鳩
天氣涼喇，熄冷氣啦丞相

咩邏輯

走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

屌你老媽呢個時候仲鬧
救人啦仆街

嘆冷氣一定係最聰明,但如果想入去既唔好諗,直接搵番自己熟既區開花,唔好俾人拉,等佢地一頭煙

賭100萬
612之前嘅樓主 : 遊行又點，條例咪一樣過

仆你個街根本到今時今日仲喺到失敗主義

你就on9
唔守嘅話拉嘅人仲多

其實留守班學生有無路走